<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on Surabaya Hacker Link</title><link>https://surabayahackerlink.org/categories/blog/</link><description>Recent content in Blog on Surabaya Hacker Link</description><generator>Hugo</generator><language>id-id</language><lastBuildDate>Sun, 15 Dec 2024 22:17:40 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://surabayahackerlink.org/categories/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Flipper Zero</title><link>https://surabayahackerlink.org/flipper-zero/</link><pubDate>Sun, 27 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://surabayahackerlink.org/flipper-zero/</guid><description>Sekitar bulan Agustus 2020, kami sempat melihat banyak informasi bertebaran di internet tentang Flipper Zero. Setelah kami baca deskripsinya di kickstarter, kami merasa tertarik karena bagi kami akan jadi salah satu langkah awal untuk belajar hardware hacking dikarenakan toolsnya yang multi fungsi, akhirnya pada tanggal 23 Agustus 2020 kami memutuskan untuk support project tersebut dan memilih paket 2x early bird, berikut adalah review singkat dari kami.</description></item><item><title>Mengatasi Serangan SEO Judi Online</title><link>https://surabayahackerlink.org/mengatasi-serangan-seo-judi-online/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://surabayahackerlink.org/mengatasi-serangan-seo-judi-online/</guid><description>Akhir-akhir ini situs pemerintahan dan institusi pendidikan sering menjadi target para penjahat SEO atau teknik blackhat SEO, tidak sedikit korban dari serangan tersebut maka dari itu kami membuat artikel ini untuk memahami bagaimana serangan yang mereka lakukan serta bagaimana melakukan perlindungan terhadap serangan mereka</description></item><item><title>Secure Coding Node.Js &amp; React.Js Vulnerability</title><link>https://surabayahackerlink.org/secure-coding-pada-node-js-react-js/</link><pubDate>Thu, 10 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://surabayahackerlink.org/secure-coding-pada-node-js-react-js/</guid><description>Halo kawan-kawan pada kesempatan ini kita akan membahas mengenai &lt;strong>Source Code Review &amp;amp; Secure Coding (Node.Js &amp;amp; React.Js)&lt;/strong> dimana pada Node.Js maupun React.Js memiliki beberapa kerentanan diantaranya adalah &lt;em>OS Command Injection&lt;/em> maupun &lt;em>Insecure Deserialization&lt;/em> , cukup beresiko bukan bagi teman-teman yang memakai Node.Js maupun React.Js.</description></item><item><title>Basic Penetration Testing and Reporting</title><link>https://surabayahackerlink.org/basic-penetration-testing-and-reporting/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://surabayahackerlink.org/basic-penetration-testing-and-reporting/</guid><description>Halo teman-teman, pada kesempatan kali ini kita akan membahas tentang penetration testing. Namun sebelum itu kita akan sedikit menyinggung berita yang sedang marak di internet saat ini yaitu tentang kebocoran data. Adanya celah pada sistem bisa menjadi pemicu terjadinya kebocoran data, sistem yang memiliki tingkat keamanan rendah bisa dipengaruhi oleh kurangnya kesadaran dari tim pengembang akan pentingnya keamanan informasi.</description></item><item><title>Cara Hack Facebook, Instagram dan Media Sosial Lainnya</title><link>https://surabayahackerlink.org/cara-hack-facebook-instagram-dan-media-sosial-lainya/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://surabayahackerlink.org/cara-hack-facebook-instagram-dan-media-sosial-lainya/</guid><description>Kami sering kali menerima pesan tentang bagaimana cara hack facebook, cara hack instagram, cara hack akun facebook sendiri, cara hack akun sosmed dan pertanyaan lain yang merepresentasikan hal yang sama, maka dari itu dibuatlah artikel ini.</description></item></channel></rss>